分區戒嚴已經實行緊啦

只不過冇宣佈啫